前線想同和理非講一聲，對唔住！

對唔住要你地擔心！！今日落左自己嗰區發夢，好和平，咁就同啲和理非傾下計咁，好多都係姨姨嬸嬸。佢地一個二個都話其實好支持我地前線，但係好擔心我地前線，每次見到咁多後生仔比人拉都好心痛，講講下都講到喊曬想我地停。

我想講，對唔住要你地擔心，但係我地會繼續。因為一停落黎我地就會比人清算，都係比人拉。所以懇請你地繼續支持我地

我冇嘢講

加油巴打！

各位手足 記住唔好做多左

互推！

五大訴求 缺一不可

法律界將於星期三（8月7日）舉行黑衣遊行，促請政府就「反送中」運動設立獨立調查，終點為律政中心，同時促請律政司保持獨立，不可作政治檢控。這是法律界在兩個月內第二度遊行。

立法會議員郭榮鏗聯同30名法律界選委發起星期三的遊行，將於當日中午12:30在終審法院集合，12:45起步，會遊行至律政中心。

因為我地係香港人， 重要關頭先係考驗我地抗爭者的質素。

風向post唔洗理
連登仔一定會同你一齊行

辛苦曬一班前線
好好休息下
香港唔可以冇左你地
多謝你地既付出

多謝大家

建議］ p牌正負評顯示

一切在心中

各位手足 記住唔好做多左

互推

推一下
問下自己，記唔記得反送中運動嘅初衷係咩

無做錯就唔好道歉

和理非同你講 多謝

成班手足落地鐵月台果時
有嬸嬸喺閘外喊晒咁叫我地要小心
即刻同返佢講「唔洗擔心，我地會小心！」
個情景好似啊媽睇住個仔出征上戰場咁